晚晚一到呢個鐘數就諗起單意外

揸架電單車想買飯食 兜咗個圈冇位停
又兜多個囉 行行下
架黑色benz貨van 小路出大路 無停就衝出嚟
完全反應唔切
之後剎唔切撞咗就連人帶車飛落地
隻腳比自己部車砸著 好痛
又上白車 etc.

已經幾個禮拜了....... 晚晚都係咁...
個畫面都唔散
有晚凌晨做功課 做唔落手 夾硬迫自己做
個頭痛到癡線 頭殼好似就爆咁
食咗必利痛都無用 結果又去咗急症室
醫生做完CT Scan又話我無事....
跟住我見到佢封信寫 ?PTSD
就叫我去見心理醫生......要排到5/6月

另一半就由頭到尾 一啲都無關心過...
仲成日落井下石 etc.
煩惱緊點分手

唉 晚晚麻煩身邊人 喺度叫春

有冇人有類似經歷

早啲訓覺緊要啲

依家冇事冇幹算大命，諗返會驚都好正常

呢個鐘數都晏，有冇試過早d瞓，避過呢個時間，睇下會唔會好d？

暫時唔好揸車，避下先。大難不死必有後福。再唔係去車公廟求枝籤睇下可唔可以令你個心安落啲。

好痛好唔開心如果可以我想比個擁抱你

交通意外就冇喇, 都唔想有
但我就真係被分手咗
我都係無時無刻都諗起佢
但我哋而加朋友都不如
唔知以後仲會唔會做得返好朋友

點解另一半會咁衰

白車上面打電話第一句：咁你死得未吖
好遠喎 我都係唔嚟啦....